旺角見到阿伯碌住單車執垃圾

喺旺角弼街巴士站戈邊見到有個伯伯沿路執晒啲煙頭同零星垃圾，有啲疑問，佢咁做係因爲睇唔過眼污糟？？
有冇人知道咩情況？

你咪埋去問下囉，好過post上連登問啦